LUCID清醒夢

有冇巴絲真係做到清醒夢 ? 可以維持幾耐？通常有咩場景同情節？有冇技巧分享下？